C.朗拿度老母:希望C.朗拿度回曼聯

皇馬他的下一站又會是哪裡？自從歐冠盃決賽之後，這個問題就一直縈繞在皇馬球迷的心頭，而C.朗拿度的母親多洛蕾斯在接受SFR體育採訪時，也對自己兒子的將來發表了自己的看法。

在多洛蕾斯看來，她並不介意自己的兒子去巴黎踢球，但是她更希望C.朗拿度重回曼聯：「我喜歡巴黎，我不止一次去過那裡，最後一次就是和C.朗拿度在那裡贏得金球獎。每次去巴黎，那裡的人都對我非常友好。如果要我告訴你們我的想法的話，我真的不介意他去巴黎，但是我更希望他重回曼聯。」

而《阿斯報》也透露，巴黎已經開始嘗試同C.朗拿度進行接觸，並且開出了高達4500萬歐元的稅後年薪，這將會和美斯達到同一水平。而該報導還指出，皇馬可以接受C.朗拿度的離開，但前提是能夠以更加便宜的價格得到尼馬，佩雷斯希望得到尼馬，而C.朗拿度的離開正好能為巴西人騰出7號波衫來。